［文宣］將警察瘋狂濫暴既圖文推去台灣傳媒/政客！

我知台灣主流媒體一定有報
但共產黨就係投鼠忌器怕推高蔡英文支持率
佢越驚我地就越要做
狂洗國民黨韓國瑜 郭台銘 親共狗柯文哲既臉書 等更多台灣人繼續關注香港！
件事對我地無成本 但血腥既畫面一定影響到台灣
中間派選民既投票意向
香港台灣同氣連枝！我地要比共產黨知道佢咁做係有代價既！！

係呀！一定要做神助攻